{
    "question": "Kita dapat menghimpun peristiwa penting dalam teks nonfiksi. Peristiwa penting yang telah himpun dapat disajikan dalam bentuk?\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>diagram atau tabel </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo slah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "berdasarkan-sumbernya-perbedaan-antara-drama-modern-dan-tradisio-921",
            "question": "Berdasarkan sumbernya, perbedaan antara drama modern dan tradisional adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Drama tradisional dan drama modern memiliki perbedaan meski keduanya memiliki unsur yang sama. Pada drama tradisional, naskah yang digunakan tidak baku atau bahkan tidak menggunakan naskah sama sekali. Pada drama modern, naskah yang digunakan baku dan tidak dapat diganti-ganti di tengah pementasan. Sumber cerita pada kedua jenis drama tersebut juga berbeda, drama tradisonal biasanya bersumber dari cerita rakyat atau tradisi masyarakat setempat sedangkan drama modern berasal dari cerita kehidupan sosial masa kini. Peralatan yang digunakan juga tentu berbeda, dalam drama tradisional masih menggunakan alat musik yang tradisional sedangkan dalam drama modern sudah menggunakan berbagai peralatan yang lebih canggih. Panggung di ruang terbuka sering digunakan untuk pementasan drama tradisional dan untuk drama modern biasanya di ruang tertutup. Gaya bahasa dalam drama tradisional cenderung baku dan menyisipkan bahasa daerah, berbeda dengan drama modern yang memperbolehkan penggunaan bahasa santai.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga Membantu</p><p></p><p>Jadikan Jawaban Tercerdas Ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "suatu-proses-perkembagan-pada-hewan-yang-terdiri-dari-berbagai-pe-646",
            "question": "Suatu proses perkembagan pada hewan yang terdiri dari berbagai perubahan penampilan fisik pada setiap siklus hidupnya di nama kan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>proses itu dinamakan daur hidup</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>jawaban</strong><strong>:</strong><strong> metamorfosis</strong><strong>.</strong></p><p></p><p><strong>penje</strong><strong>lasan</strong><strong>:</strong><strong>suatu </strong><strong>pr</strong><strong>oses</strong><strong> </strong><strong>perk</strong><strong>embangan</strong><strong> </strong><strong>biologi</strong><strong> </strong><strong>pada</strong><strong> </strong><strong>hewan</strong><strong> </strong><strong>yang</strong><strong> </strong><strong>melibatkan</strong><strong> </strong><strong>perubahan</strong><strong> </strong><strong>penampilan</strong><strong> </strong><strong>fisik</strong><strong> </strong><strong>atau</strong><strong> </strong><strong>struk</strong><strong>tur</strong><strong> </strong><strong>setelah</strong><strong> </strong><strong>kelahiran</strong><strong> </strong><strong>atau</strong><strong> </strong><strong>penetasan</strong></p><p></p><p><strong><em>\"</em></strong><strong><em>semoga</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>me</em></strong><strong><em>mbantu</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>maaf</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>jika</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>ada</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>yang</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>salah</em></strong><strong><em>\"</em></strong></p><p><strong><em>\"</em></strong><strong><em>jadikan</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>jawaban</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>yang</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>ter</em></strong><strong><em>baik</em></strong><strong><em>\"</em></strong><strong><em>\"</em></strong><strong><em>terima</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>kasih</em></strong><strong><em>\"</em></strong><strong><em>*</em></strong><strong><em>.</em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-bunga-kata-sifat-584",
            "question": "Apakah bunga kata sifat? \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bukan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kata yang menunjukkan sifat adalah sombong, pintar, bodoh, cepat, tanggap, dan sebagainya. Kata Bunga menunjukkan kata Benda</p><p>Terima kasih...</p><p><strong>#</strong><strong>L</strong><strong>e</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>n</strong><strong>W</strong><strong>i</strong><strong>t</strong><strong>h</strong><strong>B</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>l</strong><strong>y</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "karya-berikut-yang-tidak-dapat-diulas-adalah-a-novel-b-film-c-641",
            "question": "Karya berikut yang tidak dapat diulas adalah    a. Novel\r\nb. Film\r\nc. Dongeng\r\nd. Kumpulan cerpen\r\n\r\nMohon di bantu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.DONGENG</p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kak-tolong-kasih-tau-dong-kok-diatasnya-siku-ku-sakit-yah-diat-304",
            "question": "Kak, tolong kasih tau dong, kok diatasnya siku ku sakit yah? diatasnya pas...sakit banget:(\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mungkin ada pegal linu:v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-perilaku-toleransi-yang-tidak-sewajarnya-920",
            "question": "Contoh perilaku toleransi yang tidak sewajarnya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.</p><p>tidak mau mendengarkan pendapat orang lain.</p><p>b. tidak memikirkan kepentingan bersama(egois)</p><p>c. merasa keputusannya yg paling benar.</p><p>d. tidak mau bekerja sama dengan orang lain.</p><p>e. mempunyai sifat sombong,</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidak rukun dan mengejek orang lain</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semogah membahtuh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pak-selamat-beragama-islam-tanda-yg-seharusnya-d-tulis-d-dlm-682",
            "question": "Pak selamat beragama islam ( ) tanda yg seharusnya d tulis d dlm kurung adalah tanda",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jawabannya adalah Tanda Titik ( . )</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-dengan-kramagung-wawancang-dan-gestur-yang-ter-669",
            "question": "Apa yang dimaksud dengan kramagung ,wawancang dan gestur yang terdapat dalam dramajelaskan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kramagung: petunjuk perilaku,tindakan,atau.      perbuatan yang harus dilakukan oleh tokoh.</p><p>wawancang: dialog atau percakapan yang harus diucapkan oleh tokoh cerita.</p><p>gestur: gerakan yang harus dilakukan oleh tokoh</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-gambar-lengkapiian-organ-orgar-tumbuhan-berikut-983",
            "question": "Perhatikan gambar\r\nLengkapiian organ-orgar\r\ntumbuhan berikut!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Tolong Gambarnya mana</p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "andini-sedang-menirukan-gerakan-hewan-kedua-tangan-andini-berada-125",
            "question": "Andini sedang menirukan gerakan hewan. kedua tangan Andini berada di samping kanan dan kiri dan ditambah naik turun secara perlahan. hewan yang sedang di tirukan gerakkan oleh Andini adalah.....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kupu kupu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalo salah</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}